慢必探快必： 荔枝角收押所最新情況！感動！ 快必（譚得志）交代3個字+1句話！

【名家論談】
慢必探快必：
荔枝角收押所最新情況！感動！
快必（譚得志）交代3個字➕1句話！
爆國安法下港第一單文字獄有乜離奇嘢！
慢必（陳志全）逐個同港人講清講楚
點解用50年代舊法檢控卻交由國安署備案
20200909

《看中國》香港頻道
191K subscribers

請用一分鐘時間點擊白宮請願鏈接，支持香港今年實現真普選

President Trump,
Let CCP fulfill their promise of a HK Legislative Council Direct Election in 2020, before listening to their peace proposal.
We have all suffered from Promise Fatique
特朗普總統，
中共未執行香港2020立會選舉前，請別接受中共的和解訴求。
我們對中共承諾都聽厭了。

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...

講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。

加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
採訪製作：lucy梁路思

快啲無罪釋放

大家話黑警死全家好唔好

無恥政府，終必滅亡

要向法庭提供真實証據
寫「是特首的言行令我憎惡政府」在紙或布上
日日貼在手袋，背包上，帶出街
「是警方的言行⋯⋯⋯」
大家只需寫出真相就得